三十幾歲進修電腦揀邊間好?

本人十年前city讀電腦副學士, 但當時升唔到入u, 跟住就冇讀
出左黎做左咁多年都係文員, 但一直都好鍾意寫programme, 就算用excel都鍾意寫vba
而家儲到錢想根據自己興趣進修下, 理想中係讀city top up, 因為本人之前都係讀city
cityu top up兩年時間唔算長, 因為本人想一直讀到master
另一個選擇係open u, 因為open u 更多課程側重practical, 相對更多機會可以寫programme
但open u就算可以減我credit 都要讀3,4年, 我都唔肯定可唔可以快d畢業, 因為如果我讀埋master都接近40歲
大家有咩意見? 有冇更好選擇?

youtube

youtube有睇外國大學d lecture, 但本人想有番張cert

city top up 係指 scope?

係!

珠海CS
再搏master

假膠post

本人只會pt形式讀

點樣假膠法, 本人認真問

你肯畀錢CU就會收你讀Master，咩Test都唔洗。特別係經過2019年，應該無咩大陸人報CU了

恕本人愚昧, 冇degree可以入master?

如果當時gpa 過三都可以submit 下 poly / shitty / BU 既
收分既話 shitty > poly
呢幾年dse 學生少左, 感覺上大學都易入左
shitty 同bu 應該過左deadline, poly 好似2月.

如果gpa 唔過三, 可以睇埋speed 有個 course, 好似有 web tech / stat 讀, 咩人都收. (學費好貴, 成十幾皮2年)

scope 冇識人讀, 比唔到advice 你.

樓主幾歲？十年前gpa幾多？

有錢or 推薦

究竟寫咩程式需要master同cert, 唔好浪費金錢同時間

但你講果d有part time嘛? 本人唔會full time讀
我十年前hea讀都唔過3, 得2.6
但當時我有個同學同我差唔多但佢讀到top-up
只不過當時我冇繼續讀

30頭, 當年得2.6

本人本身冇degree, 想根據自己興趣讀落去

錢可以負擔到, 但以我當時讀asso成績又冇相關經驗, 呢個可能性好低wor 巴打

其實programme自學就得 python & JavaScript 都夠用，搵份intern 做 之後睇下岩唔岩你先

首先, 電腦講求practical同經驗, 學歷的確唔重要
所以我都同意你講到學歷其次同可以自學
但本人冇大學學位, 覺得係個遺憾,
而家有錢負擔到想根據自己興趣讀返個, 我想享受讀書既樂趣
最後, intern 咁易搵咩?

讀topup la
唔好讀OU
識人讀2年Asso再讀1年外國topup再入CU Master
聽完之後真係唔明點解d人仲要on99去考公開考試。
唔好浪費時間慢慢讀上去。
除非你想做Research讀mphil/PhD先再打返好過基礎
如果唔係有錢再加幾年時間就有學位

乜撚野電腦副學士

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

你個gpa 咁低分Year 1 都未必收你
仲學人諗year 3 intake

學Java

The university may take mature students, work experience and other professional qualifications into account

唔好咁癲啦. 我搵工咁耐從來無人睇果我張cert
主要都係問經驗同skill 上嘅嘢

你真係識做啊，邊個理你張cert 啊

我第一點已經講左, 我冇degree, 我係為興趣讀
第二點我都講左我而家唔係為搵工
第三點我都講左我贊同講求practical經驗

under computer division, 幾個唔同field既asso
我統稱電腦副學士

但我之前係讀佢既asso wor, top-up都收得咁嚴謹?

java十年前學過, 不過好耐冇practice過, 應該要重新上手唔難呀
電腦易學難精, 而家每日都學習緊

Btw 曾經幻想過讀ICT 好有趣就走去報IT asso
好彩最後meet 唔到offer

advanced entry 好難入。不過睇你咩實力
top up ugc易好多，GPA 3.2左右就得，又有資助。

做 programmer 從來唔洗 cert

meet唔到offer冇得去救情？

咁大個人仲轉行做IT得唔得啊？
IT做到40就中年危機被裁員

直接讀master 啦